★區諾軒：我係孟加拉人關你鬼事！派＄4000申請表「荒謬」

區諾軒：派＄4000申請表「荒謬」

區諾軒列出數個派＄4000申請表的「荒謬之處」，包括在「經濟活動身份」一欄，有就業、失業、料理家務者的選項，他質疑「申請人工作是甚麼關你乜事」，因不影響是否能夠獲得＄4000。

「族裔」一欄，選項包括華人、尼泊爾人、泰國人等，區諾軒質疑，申請人屬何族裔，「關能否獲得＄4000有何關係，係咪我係孟加拉人人就無得攞？」強調只要是香港永久居民就可以領取，笑稱有申請人在「其他」一欄填「香港人」，認為搞笑至極。

有申請人在「其他」一欄填「香港人」

U肯定填 「海陸豐人」

快, 向私隱專員公署投訴
張form咁多戇鳩嘢要填，只不過係想暗示你知，叫你唔好申請

任何人

依d又係為鬧而鬧，
又唔係強制性要填， 數據又可以做社會研究。

攞呢啲數據又唔全面同準確，人口普查都仲準啦

同埋如果有其他非派錢嘅用途咁一係好似網上啲平台咁講明啲個人資料可能會有其他用途

既然唔係強制性填,咁個數據仲有咩值得做研究

想知$4000係邊類型人申請都要去到人口普查果陣先問返？

張form 第一頁底部已經寫左收集相關的資料用作統計用途。

民意調查都唔係強制

"無回應" 都係一個選項。

民意調查你唔做就唔計啦

填大灣區人

小弟 戇州人

填香港人即係港獨份子，全部DQ冇得拎兼要列入2019監控名單。

真正目的

身份證都俾埋你仲問人咁族裔

游b 申請會否reject?